Fire HD 10 美亞100蚊美金！

買黎當相架都抵
有冇人share運費

屌 post錯圖

100美金來做J圖架 好咩？

雲兄你真鬼馬

功能點？
抵玩？

John唔到開心鬥一番，不了

係抵屌，不過root機好撚煩

點解要root機

好尻多amazon app你用唔著，變咗拖慢晒部機

其實呢部野係咪有ipad既就等同廢物？

你都可以咁講，但以價錢計抵過iPad
8舊水，10吋mon，用來睇video, PDF，youtube，係好抵
你裝返個play就可以直接download app, 同一部android tablet無分別, 8 舊水去邊度搵？

可惜得2gb ram

Fire HD 10 可唔可以改VPN用到美國既野？

有興趣share 運費

有意！

HD8用家路過